屌你老母 炒炒炒 乜撚都炒

月餅又炒 波鞋又炒 演唱會飛又炒

屌你老母 最慘又有班傻鳩會吹奏 奉承班人

問炒乜好 真係好撚on9

希望班黃牛狗 炒狗全家炒車死

咁撚鍾意炒

樓主講得好

炒佢老母!

hi bb

啱 快撚d死

唔洗報 你好快比車車死

炒月餅真係好撚on9

最撚憎炒月餅

啱呀

係窮呀！屌你個閪

炒燶就好

咪推